今日係21號 今晚點？

突發！！！幫手share出去⚠️⚠️⚠️
(一位己FC白警提供)
3月21號元朗事件其實係一個伏，警方內部想好似之前Polly咁樣引晒啲手足元朗地鐵站，之後包圍拘捕，佢哋之前係有人放流料出嚟話有白衫打人，嗰位白警講，啲白衫首先會打我哋啲手足打撚到手足唔清唔楚班速龍就會沖出嚟包圍元朗地鐵站然後拉撚晒我哋班手足，所以聽日係一件名副其實嘅警黑合作拘捕示威者嘅行動，希望大家可以share出去唔好令我哋啲手足中伏Thx🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

*通知手足明天不要入元郎*

呢幾日 #黑警 已開始佈局！想引勇武入來拉
西鐵附近幾條村已知有便衣狗，相信明天會更多！
*一於十八區落地開花*
各人用各人方法
毋忘 7.21。8.31。10.1。

#黑警721唔見人831打死人十月一開槍殺人

網上大量消息
大家討論下

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

以上內容都係轉載

推呀

入嚟睇吓啦

藍絲一早出左張POSTER話打曱甴, 然後元朗唔關站,
原因係:
1. 嚇和理非,唔敢出黎
2. 等勇武帶工具"覆桌" 原來係假既, 再大圍捕 & SS 一獲拉晒

第2點,第2點,第2點
好重要, 好重要, 好重要

今次一定大班記者在場
我唔係好信再有721發生, 上次都未搞掂, 又黎一次, 班Popo死緊

721靜坐, 請唔好帶任何文具,
101% 逐個Check 唔好比Popo有藉口入拉你

**建議只帶 背囊(放本書), 正常長遮/縮骨遮 (可能落雨),口罩,文宣,手機**

*****唔該廣傳比各位手足*****

大家入嚟既幫手推下

今晚究竟點？

狂推